知唔知點解姚明去買野會比人拉？

佢高買

笑死

姚明關懷是誰大平賣

屌 笑左😂😂

笑撚做

笑4😂😂

張圖仲好笑過個po

😂😂😂😂😂😂😂😂

情敵實在太高

好野

好笑既記得俾個like 多謝支持

真係好笑

真係好好笑呀
相信大家都好鍾意呢個笑話
笑完就由個POST沉啦 多謝

阮兆祥都上連登

8/10，keep going

似林力持多啲

無阮兆祥咁肥

thank you!

比10分你